(台測)忌日快樂/死亡無限LOOP1-2

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.女大學生崔兒·吉曼於她生日當天的9月18日星期一早上，因昨晚派對狂歡喝醉而在一間男生宿舍裡醒來，面前只有將她扶持回來睡覺的同學卡特·戴維斯。崔兒立刻離開回到她的姐妹會宿舍，隨後度過一個自我為中心、不屑他人的一天生日；她無視父親和她一起用餐的邀請，將室友蘿莉親手為她做的紙杯蛋糕扔掉，還和她的醫科教授葛雷格搞地下師生戀。當晚，崔兒獨自前去姐妹會即將在兄弟會宿舍開的派對時，被一個生日音樂盒引入一條地下隧道後，突然被一個面戴大學球隊吉祥物貝比面具的不明殺手襲擊並殺害

2.在首集事件一天後，崔兒·吉曼出乎意料地重新進入時間輪迴，並在發覺她的朋友們現在通通被捲入後決定逃離。當她發現原本的殺手蘿莉·史賓格勒遭到他人謀殺後，崔兒必須面對新的殺手並揭曉對方的真實身份以永遠逃離時間輪迴

12 30AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野